內地增88宗本土病例北京佔7宗 大興區加強疫情防控

內地過去一日新增103宗新型肺炎確診病例，88宗是本土病例，其中吉林有46人確診，河北19人感染，北京亦新增7宗個案。

北京的新增病例大部分來自大興區，當地超過60萬人接受採樣，其中30萬人已經有結果，全部是陰性。大興區所有人禁止離開北京，確實有需要離開北京的人，必須持3日內核酸檢測陰性證明。

內地累積88557人確診，超過82400人康復出院。

我国边有疫情啊？

你班友真係

大陸出新聞話冇，你地又話有

而家出新聞話有，你地又屈佢地冇

錯啦
偉大既祖國係唔會有疫情
你懂唔懂？

所以唔講大話，講過一次已經冇人信，何況講左幾十年

中国防疫措施咁好
你而家係咪唔信刁大大

咁而家有定冇先

咁你係咪話中國官方新聞打層總面先

最重要係源頭唔係來自中國

大興 屯門又然

點解唔加香港
唔係香港都係中國咩

疫情前線::石家莊疫情已受控，封城見效！已由粉紅色轉深紅色

四川成都2個省外輸入，重封，蔬菜肉類微漲

賤民唔好感染到領導